[噓，大把位呀] 今次到59M 九巴關愛座現7cm鐵針

再有九巴暗藏鐵針！下午4時許，一名乘客乘搭59M線九巴返回屯門碼頭總站後，發現下層其中一個關愛座位上，放了約7厘米長的鐵針，於是通知車長，車長立即報案。警員接報到場，封鎖涉事巴士調查。

連同今日在內，九巴在4日內已發生第5宗座位暗藏鐵針，事件導致兩名女乘客被刺傷臀部及大腿。九巴59M號路線來往屯門碼頭至荃灣站總站。

係咪打算條條九巴線都落針

仲未破到案

掛住部署7 1 點毆D示威者無人查案

我估好快九巴就加裝多幾個CCTV

狗鐵咪醒囉 鐵櫈放唔到針

所以話mtr有先見之明

大家真係小心d
前幾日我女朋友話個處女膜就係比呢d鐵針督穿咗

好撚好笑呀屌你老母

頭等車箱

原來你就係嗰條鐵針

我信實有仆街仔有樣學樣見新聞報有人放針又貪玩放

放關愛座

2A 個單實係

仲未拉到人
黑警顏面何存

黑警=垃圾

唉條友屎忽痕搞班全班車d人要落車等警方調查